\section{Abkürzungsverzeichnis}\setcounter{section}{1}
\nomenclature{NN}{Neuronales Netzwerk}
\nomenclature{KNN}{Künstliches Neuronales Netzwerk}
\nomenclature{CNN}{Convolutional Neural Network}
\nomenclature{FCN}{Fully Convolutional Neural Network}
\nomenclature{Deconv-Net}{Deconvolutional Neural Network}
\nomenclature{BAAINBw}{Bundesamt für Ausrüstung, Informationstechnik und Nutzung der Bundeswehr}
\nomenclature{BMVg}{Bundesministerium der Verteidigung}
\nomenclature{KI}{Künstliche Intelligenz}
\nomenclature{RGB}{Rot-Blau-Grün Kanal}
\nomenclature{SGD}{Stochastic Gradient Descent}
\nomenclature{ReLU}{Rectifier Linear Unit}
\nomenclature{LeakyReLU}{Leaky Rectifier Linear Unit}
\nomenclature{API}{Application Programming Interface}
\nomenclature{CPU}{Central Processing Unit}
\nomenclature{GPU}{Graphic Processing Unit}
\nomenclature{TPU}{Tensor Processing Unit}
\nomenclature{CNTK}{Cognitive Toolkit}
\nomenclature{BSD}{Berkeley Software Distribution}
\nomenclature{OpenCV}{Open Source Computer Vision Library}
\nomenclature{R-Kanal}{Roter Farbkanal}
\nomenclature{B-Kanal}{Blauer Farbkanal}
\nomenclature{MLND}{Machine Learning Engineer Nanodegree}
\nomenclature{KIT}{Karlsruher Institut für Technologie}
\nomenclature{PRICoNN}{Passable Road Identification with a Fully Convolutional Neural Network}
\nomenclature{GiB}{Gigabyte}
\nomenclature{FPS}{Frames per Second}
\nomenclature{JSON}{JavaScript Object Notation}
\nomenclature{MVD}{Mapillary Vistas Dataset}
\nomenclature{UGV}{Unmanned Ground Vehicle}
\nomenclature{MNIST}{Modified National Institute of Standards and Technology}
\nomenclature{RNN}{Rescurrent Neural Network}
\nomenclature{GPS}{Global Positioning System}
